邊個唔見咗隻叫Louis5嘅愛情鳥/鸚鵡仔

幫朋友個朋友開post！有冇人唔見咗隻愛情鳥呀！腳環寫住個名叫louis5！朋友嘅朋友個爸爸話係荃景圍元荃古道發現佢！身上冇傷痕！隻嘢飛咗去佢膊頭到跟咗佢翻屋呀！依家帶咗愛情鳥翻屋，佢地本身有養狗，養唔到多隻小動物呀！有冇人認領翻呀

留聯絡方法俾我等我聯絡你啦 失主
右腳有個青色嘅腳環 寫住Louis5
左腳係一個斷咗嘅鐵鏈

桃面愛情鸚鵡真係好靚
幫手推

開始落雨啦
好彩有好心人執到
有無去荃灣區嘅Facebook開post?

Louis5: 難得我走甩咗

試吓去Facebook養鸚鵡嘅度搵？

好似係東張個主持

睇過啦唔似係

有呀！朋友開咗！隻雀個陣係跟住我朋友個爸爸翻屋 點都唔肯走 就唯有收留佢了

暫時冇回應 我諗個主人唔係棄養掛 隻嘢咁得意 棄養咁冇陰功

樓主可以post去fb嘅香港網上雀街呀，多啲養雀人睇到希望佢快啲返到屋企

唔肯走
不過就算同佢玩
都唔好畀佢喺個身度企到咁高

要快啲搵返主人

好 多謝

隻雀係咪拍開打機片？

唔識咩伍公子呀

Push

幫推

多謝

如果真係搵唔返主人
咁點算